呢幾個禮拜啲空氣差到

肯定係支共特登整過嚟

PM2.5 同 AQI 都勁高
戴口罩出街啦各位